杜拜上網卡問題

香港有無賣專for阿聯酋既上網卡？
會去杜拜同abudhabi
同埋呢段時間應該帶長袖定短袖？